[文宣] 催淚彈A4文宣圖上線啦!!

通宵整左一套5張催淚彈文宣圖，大家千奇唔好貼係呢排中過彈嘅屋苑近
一陣嚇親啲居民，搞到佢地瘋狂同警察投訴就唔係幾好

高清PNG版up左上imgur

重覆一次千奇唔好通街痴或者Air drop比人，搞到街坊恐慌

自推10連
10

9

8

7

推

6

5

4

3

2

1

push

推撚爆佢

大家幫手share去各大TG / FB文宣group，提醒各位千奇唔好亂貼

推到全世界一齊出黎聲討黑警

留名拎去印先

Push

等我印多出去貼

幫手

廣傳！！
各區連儂都要有

Pishhhh

自推

警告所有持有color printer，或Apple裝置嘅人
切勿以身試法，亂貼街招屬違法行為
Air drop痴漢人見人憎

must push

借黎分享！

推爆佢
用毒氣嘅武裝恐怖份子

高汁

巴打你好,想問下你用咩程式整文宣?都

不如加返QR code 連去醫生講催淚彈個條片
一scan就睇到

已forward

大家都print 出黎幫手貼連儂牆啦

好毒

有用

好靚

love u

靚

警察不會告訴你的事果張幾好
引起人既好奇心去睇

唔好浪費文宣巴打嘅心血呀

有文宣推推推

我尋日開始出紅疹, 最大可能性係星期一食完催淚彈

推！

Pushpush

多謝哂即刻貼

夠搶眼同單簡直接

仲有bb嘅手仔

順便推下其他巴絲嘅個人防護裝備post, 化學武器咁毒，大家要好好保護自己

[軍工台] 7.8小更新 護目鏡&頭盔&手套更新數據

絲打你去睇下醫生拎啲藥膏查下比較好
依加周街都係毒氣，就算普通街坊都會中招

清晰簡潔
要貼呀

Photoshop剪剪貼貼

推爆佢

黑警死全家 好仔唔當差

有個文宣tg group巴打可以入去睇下
用marketing角度做文宣
啱啱新開 好唔夠人

香港抗爭第一個Marketing Campaign上線了!

佢地有罩嗰張good

有冇辦法整一set
1. 警方亂扔催淚彈，老人細路，十五樓住客皆中招，有不足歲嬰兒入院
2. 警方用過期催淚彈，毒性更烈，中招會出現久咳、咳血，有記者患化學性肺炎
3. 不幸在家被催淚氣體襲擊如何自救

加埋證據相。

今朝擔心可能係手足口, 已經去左睇醫生, 醫生話唔係, 但答唔到我咩原因, 只係開左藥膏比我

好彩嘅係塊面無野, 同埋無乜點痕

有無文宣可以講下香港經濟

如果D 有錢佬無錢賺，香港樓下就會大跌

文宣實支持

冇錯！和理非都唔安全了！入黎睇下點樣減少落單手足！請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

唔推唔得

推到全港十八區連儂牆都有為止

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

17年Tear
好L想吸
有無人幫品煙師做文宣

推
順便推廣一下職安健裝備資訊FB page
Dr. Incognito 無名博士

光復香港時代革命

聽日黃大仙取消咗！
聽日係集中大埔呀各位！

一齊去大埔學習自然生態！！
大埔頭有好多唔同品種嘅蟲雀仔植物俾大家欣賞！

幾靚